AirPod一邊connect唔到

去店整

巴打試過咁情況？

Apple 野 有問題發生緊係去返apple 整
我試過5個月壞兩次 免費幫我換

試過右邊放落盒度狂閃白燈
左邊係connect 到既
拎去天才吧 佢直接換左一對新既比我

我都係咁，但過左保養整會唔會好貴

都係既又要探天才

好唔該巴打

搵天才報下價啦好貴不如買過對

當你買單邊咁計掛，$549 好似

間唔中有呢個情況都想拎去整

好彩我買咗一個月都冇

保養期內？

好多人都咁 屌Apple

真係好on9

我二代頭批貨
一樣係左邊突然死咗，用晒上網教嘅方法reset都唔得
預去天才吧，佢一對咁換俾我

Update完iOS都係咁

有冇得搵天才清潔AirPod

自己用Blutack清潔都得

最近都係，成日connect唔到
pair failed

我試過，觀塘班廢柴話無training 所以唔識睇咩問題換左對耳機俾我，跟住用到無電想叉先發現又用唔到，原來係個盒左邊壞左，最後換過曬